見到大批人遊行完走 無野呀嘩

真係嘉年華

唔係以為有其他下話,ig都po左相仲唔走

係咁上下嫁啦，香港人核心價值都唔知，你係咪香港人黎嫁

毒瘤

香港7成都係呢d人,由其後生

政府睇完笑左未 幾十萬人出黎聲勢浩大咁

嘉年華 我都要驗腦

話撚左架喇
仲話end game
ff係最後一戰
嘉年華 2019咋

69只係開始 但大部分人69就出黎打卡下就完
係開心既 one day 抗爭

各 有 各 做

頂住啊所有巴絲打